【圍魏救趙】令香港嘅天主教徒全部變過街老鼠 等林鄭星期日去教堂俾人杯有無得諗？

僱主：星期一即炒所有天主教徒；

普通人：unfriend所有天主教徒

「天主教壞事做盡
偉大的馬丁路德先要進行宗教改革」
呢句應該廣傳出去

點解天主唔直接將條港奸柒婆反基督收皮